CS:GO (48) 🔫糕po國際化

sp la

feelsgoodman

u trans wt major

華拉尼應該唔放啦==

起飛
peace

咁就沒有了

未見Groot有毛公仔
有都好核突

睇唔到你話想要毛公仔

cathy pacific no wifi...
be my wifi plz

去宜家家私買公仔幾好
幾得意

170有隻大大隻既狗仔幾靚

法國明再輸埋俾liquid既話可以解散

no good igl

u know shit

fuck

why me sad

G2=有射術的EnvyUs

why call spring for no reason!!!!!

Becasue u dont happy

The women in my life bring confusion and shit

So like Nino in "New Jack," I holla "Cancel that bitch!"

wtf nitro

nitro 把cz 有啲似我

yes 一樣咁廢

train個drop位真係on撚9

kelvin leung son

song i mean

he aint got no son !!!!!!!!!!!!

jdm - 只能用awp的男人

jdm

liquid 2-1 ez

░░░░░░░░░░░░▄▄▄▄░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░▄▄▄▄▄ ░░░█░░░░▄▀█▀▀▄░░▀▀▀▄░░░░▐█░░░░░░░░░▄▀█▀▀▄░░░▀█▄ ░░█░░░░▀░▐▌░░▐▌░░░░░▀░░░▐█░░░░░░░░▀░▐▌░░▐▌░░░░█▀ ░▐▌░░░░░░░▀▄▄▀░░░░░░░░░░▐█▄▄░░░░░░░░░▀▄▄▀░░░░░▐▌ ░█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░▀█░░░░░░░░░░░░░░░░░░█ ▐█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░█▌░░░░░░░░░░░░░░░░░█ ▐█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░█▌░░░░░░░░░░░░░░░░░█ ░█░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░█▄░░░▄█░░░░░░░░░░░░░░░░░░█ ░▐▌░░░░░░░░░░░░░░░░░░░░▀███▀░░░░░░░░░░░░░░░░░░▐▌ ░░█░░░░░░░░░░░░░░░░░▀▄░░░░░░░░░░▄▀░░░░░░░░░░░░█ ░░░█░░░░░░░░░░░░░░░░░░▀▄▄▄▄▄▄▄▀▀░░░░░░░░░░░░░█

i want to express my feeling

but how

im leaving hk

no more affair

i need help this time

YOOOOOOOOOOOOOOO YEAHHHHHHHH

IM LEAVING

救我呀師兄

春天的雨夜﹐好友提出告辭﹐我堅持要送他到車站。

最終﹐他攔住了我﹕「送君千里﹐終須一別。你反正只能陪我一
程﹐就在門口止步吧。」

我尊重他的意見。

每一個人都只是穿插在他人生活中的一個片斷﹐這注定永遠只能
陪人一程。你愛自己的父母﹐希望他們長命百歲﹐但你再孝順他們﹐
他們也會走在你前面﹐你只能陪父母一程﹔你喜歡自己的兒女﹐時刻
夢想用自己的身軀為他們遮風擋雨﹐然而﹐你再高大﹐總有一天你也
要走在他們前面﹐你只能陪兒女一程﹔你擁有一個心心相印的妻子﹐
但是﹐她前面二十多年屬於父母﹐後面幾十年會被兒女﹑命運分割﹐
你只能陪妻子一程﹔你看重朋友之間兩肋插刀的友誼﹐然而﹐不是朋
友離開你﹐就是你離開朋友﹐你只能陪朋友一程……

因為只能陪人一程﹐你應該學會珍惜。他們饑餓時﹐你的關愛要
成為一隻蘋果﹔他們寒冷時﹐你的呵護要變成一件棉衣﹔他們快樂時
﹐你的笑容應該是最燦爛的﹔他們傷心時﹐你的撫慰應該是最真摯的
……生活反覆印證著﹕黑夜可以因為篝火的加入而變得明亮﹐冰雪卻
無法因為寒風的參與而化為溫暖。

因為只能陪人一程﹐你也應該學會放棄。你父母只能撫養你長大
﹐你不要期望他們是你永遠的枴杖﹐可以支撐你全部的人生﹔兒女只
是與你血肉相連的孩子﹐而不是你的奴隸﹐你要懂得尊重他們的人生
選擇﹔妻子向你奉獻了愛情﹐但她的生命不是愛情的抵押品﹐你應該
給她必要的私人空間﹔朋友可以溫暖你﹐但這種溫暖應該是開放的﹐
你不能強行獨佔他人的友誼……

你只是別人生命中的過客﹐只能與人共走一段路﹐這注定了你給
予別人的有限性﹐又怎能要求別人無限付出﹖

老老柒柒

我有啲想喊

屌你啦DREAMHACK

和你也許不會再相擁
大概你的體重 會抱我造夢

nbk

生日快樂

nbk -30
map3 half得3frag

kenny急尿急到
一完場飛出去

老老柒柒nbk keep住係咁唔撚洗打啦

nbk再唔殺人就-36

nbk終於

kenny太撚勁

所謂SUPERTEAM咪又係靠KENNYS CARRY

打c9再係咁真係out得

adam we talk

就黎要去外國讀書，唔開心，求開解

忐忑形容得好好

兒女私情

我幾日前都未知自己要去外國讀書

一時間接受唔到

你走左唔番黎又唔同講法既

你開始左啦咩

同埋你會番黎咩

5河好青春

好青春

5河終於做左一次主角

or jai trans what major

united 伏d

富時100 張圖幾靚

靚到拎去做textbook都得

飛美國次次都會有隻唔知咩風

之前google過話係得太平洋+東去西先有

話會幫手飛快啲

real

英國市場

老衲要黎精服你啦

me last year search

Pacific係bumpy嫁啦

fact黎

坐delta la

希望老左都可以打機

lm

帶埋佢過去囉

我地都係你條鎖匙

Key

五河! unlock!!

sup dawg

等行李等左半粒鐘都未有

到左啦?

5g why 香港等行李好9耐

到左..
唔通仲係英國咩

河仔心靈unlock

幾號食飯...
我日日都得閒

食囉
快d, 好肚餓!!

查鳩你關, 全部mousepad充公

咁大堆mousepad 點會掃唔到呀
好彩我未畀錢

返緊屋企

神up又抽屎

其實根本冇買到, 就算收到一半錢之後話畀人充關都fat fat

get rich
get fast

csgofast

呀！！！！！！！

本身都對你冇乜期望

or jai

Birmingham major乜

訓完

我見佢yr1啲科我未讀過，yr2就讀過

咁我係咪要Tran yr1

Year1.5

a&f yr1野有讀過

money banking & F 冇

但後者好似岩我條path，yr1 entry 之後遲一年grad？

人生交差口

下面有特價機票喎

塔林係邊到黎

adblock ok?

我想將天使的小禮物呈上一雙翅膀

ng g

dou is business ga la i think

gut

find you

no ppl

PUBG?

尋晚LIRIK solo squad 殺22隻嬴左，痴撚線....

PUBG+++++

on +++++

撚樣們

同你d 底褲擺埋一齊

乜鳩呀
果條褲黎
隔離係你d繩呀

有陣精味

D 繩唔使要啦 咁臭

再唔快d出黎
會比我d貓咬爛你d繩

好撚臭

d 繩唔要喇 留返你同隻貓玩sm

條褲成幾個月冇著
洗完先拎返黎
邊撚度臭

唔撚係底褲

都唔夠你瀨既屎臭

隔住個MON都聞到

想要

?

港女Juicy為追電競夢放棄DSE 考試為向父母交代

鍾培生還說，理科生玩即時戰略遊戲通常較有優勢，在他旗下的選手當中，大部分人讀理科，有人更為中醫碩士生：「遊戲其實是一堆數據……讀理科對數據較敏感，舉例說你還有幾多血，別人攻擊會扣幾血，是進是退，說的是一秒間的心算。」

成班都on9

dim ar kennel

ts

想收返支1千hkd樓下既awp 有興趣pm我

俾女神話我似鄧兆尊王祖藍羅家英八兩金混合體，不想活了

放幾多

曾子熹

mm

++

我想要你

我係廳度食緊飯
用電話開左出黎

你英國番黎的確要D時間適應香港人打J都冇時間要食飯睇AV 既生活節奏，個個都係咁唔洗介意

kennel = key
dino = key hole

返緊屋企
諗緊用細佬部機好定係房用手提插mon好

發現細佬啲gv就唔好啦

牙屙

約女同事食飯 yay / nay?

nay

just drink and sex

She always blue tick me, I am the one who getting fucked

✓✓

-1

Stop it!!!!

都係用手提插mon打算

sup

個肥佬吹奏完HEROIC未 完全唔夠班同IMM打

癲狗咁CT PUSH

buying McDonald

OR we talk

come ts

係玩就快
想訓

咁好精力

-3

新手想問野
我入去invite room之後因爲game聲太大搞到我聽唔到fd講乜野
可以點搞

Main Menu Volume 0

占士跳樓未

why?

why

阿妓沒前四

你有咩

你慌利狗有咩

猁狗失分都唔輪到你5弟啦
淨係識super

預左了

你係迷雲定反雲

醉愛雲加

adam love me

¯\_(ツ)_/¯

g2

kenny d quick scope....

kenny 同nbk呢場nuke好好j

kennys戒煙戒毒未 隻手震撚到咁

Kennys痴撚線

輪住onfire

訓左無睇....

Nbk

G2 fans 慘的
定利記Fans慘的

............

hey, sorry I saw your profile and I just thought you looked cute in your picture, I really wanted to tell you that)) It's really rare to see girls playing video games haha! I don't know why its a guy thing honestly im like really against misogyny and like ill be the one in the kitchen making sandwiches. We should really play l4d2 sometime its a really cool zombie game with a lot of scary moments, but don't worry ill be there to protect you ;) sorry that wasnt flirting I swear Im just trying to be friendly I really like your profile picture sorry was that too far? Really sorry i'm really shy I don't go out much haha add me on skype we should talk more you look really nice and fun xxx

Sad

早兩日去睇Concert
d鬼妹唔撚著衫咁制 癡撚線

pic

btw想幾時拎mouse pad
諗住一陣去剪頭髮

你想幾時拎mouse...

你老母都冇着

隨時
今日?

同條女去點敢影其他女
個場又多人又熱
D女熱熱地就除衫剩係著住個BRA

你不是最強的> 統神> toyz> 國動

5河父愛湧現

想問prime account 係優先同prime 排
定全部對手都會prime

可以揀all prime
或者揀有人玩就得(唔理係咪prime)
好似係

正wor

對面全部prime除非你隊友其中一個冇prime

黑撚大哥

有無人叫雞

今日delivery mouse pad
bbd moon lokho

日日都叫

撈埋快遞...
啲女比你溝哂啦

55

white ec2

wa diu this gsr hoho j...

頂級高手不是二十歲以下的就是幾百歲以上的，中間好幾代人都在打醬油
中國網文

d精好黃
太熱氣了

又係淘寶見到新玩具想買
今次揀返賣家直送先

yes

hltv

唉 天意

有時候

有啲野

真係好似整定咁

就好似兩條並行嘅直線

係某個角度相偶過之後

就唔會再見到對方

sorry

今日既我有少少感性

拎個意景

佢6月中就要走了

愛情就係咁

重新黎過

就好似兩條並行嘅直線

係某個角度相偶過之後

就唔會再見到對方

相識之時亦都已經係離别之時

收聲啦屌！！！

當截線與兩條平行線相交時,則同旁內角互補。

我買左隻錶

同旁內角互補!!

諗住係機場送比佢

中文

要買applewatch
夠潮!!

機場送鐘!!

你班仆街

比個位黎

比我叫春

得唔撚得？

no way

呢個係幾多年班maths

唔睇user name以及叫春果個係五河😂😂😂

個天就係咁

我去England

佢去Scotland

個天成日都係咁

situation係似既

tldr

真係要走了

出去同女女食飯先

五河好感性

唔同U

唔同圈子

好難了

typo!

香港100年內有任何超過1萬人既暴動，我請哂呢個POST有留名既人食半島

The women in my life bring confusion and shit

So like Nino in New Jack

holla "Cancel that bitch!"

岩岩又睇左一次活着

叫春！！！

da gay la

收glock fade fn

go

離地了

it is a 足

我記得好似話過係唔識開csgo ser 所以唔搞

利申: 有綠卡<--------------同人討論政治既時候已經嬴一半....

貨安娜!!!!!!!!!lets go!!!!!!! i join

100% 爐石+ LOL....

mm-2 with kennel sir and curry9

ok

我尋日排左十幾分鐘都冇場....排到仲要係韓仔....真係仲有人玩....?

跳落去

連CS膠都冇 學咩人搞比賽呀

mm-1

應該多人玩過ow...

i mean香港...

貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜貨安娜

然後又話人地唔支持 冇人玩 之後又話唔搞lu

應該好多youtuber收左錢玩r6，而家多左好多人玩....

係PUBG 有人影MON我貼影MON meme 俾人屌番轉頭

其實r6真係幾好玩 撞到弱智另計

屌左再講

節奏太慢....之前隻槍盾未nerf果陣直頭係on9 game

盾佬真係cancer... 可以擋到c4

最撚on9係 近攻一下死

你試下真人俾我近攻一下

你唔彈走當你然

就有freeman vs niko 了，國人們期待不?

我真人

巨石弱森

dino = coach

trans cityu入csgo team++

各系列sapphire任用

my pen is blue my friend is you

我真係唔明
Kennel成日發膠功,又MK
成日9UP, 但咁多女比佢食
我,忠忠直直,唔食煙唔飲酒唔嫖唔賭唔吹,但都無女
屌你老母小紅帽
無天理

貼4張 titan katowice 2014 holo 落default skin

言盡最好於此 留下什麼意思
讓大家只差半步成詩

失憶蝴蝶 呢首歌真係好正

沒有開始，就不會有結束

隨時能歡喜亦隨時嫌棄

無咩關係 自然無咩恩怨 大家得閒就開心快樂

寂寞無聊時侯咪同對方玩 大家有野做就各有各

斯德哥爾摩情人

call spring 360

the key 入面啲歌幾正其實

告別娑婆

祈求時光終會向後流 不想有以後
祈求繁星終會向著上游 重組整個宇宙

曲jeng too

銀河守護隊2 呢套好唔好睇?

只得我蠻荒中等你

plastic dou PK

好

談完了渺小的愛
延長世界多一代
問問哪個想改變未來

thank you again

thank you

同女睇完?

好青春

真

taserface!!!!!!!!!

若日曆一篇一篇真的可倒退
重頭來與你代入她的軌跡裡

暗戀一個人五年，好想比佢知

愛我請留言

直到復活節假期

佢就同我提出想暫時分開下

佢想要啲時間同空間

我唔想走得太快

難道歲月 多少課也可白上 唯獨告別路途 要懂怎去走上

張氏情歌

唔知你地會唔會好容易鐘意一個人既呢？唉……我係一個好容易鐘意人既人，就係咁我覺得好辛苦呀！因為我任何時刻都起度暗戀人，但只限於暗戀，因為我已經結左婚既勒！所以有時我覺得做人都幾慘，因為我成日都覺得好對唔住我老公，之但係我又好愛我老公，而我老公亦對我很好，我地仲好後生，得o個26歲，而且仲係o岩o結左婚。唉……點解我會咁容易鐘意別人既？不過我唯一既優點就係好在每次我暗戀一個人既時候都只係限於暗戀，不會做任何表達，就算我暗戀緊既人向我表達我亦不會接受，因為我不想傷害別人也不想傷害我老公！

stfu bruh

leave la,,,

meh wtsapp lei tim

不離不棄show支持區

support me

Ok
Me Light god

KFC = Nip
Mac = FNC

港女第三期:
22-25歲時, 離開校園, 投身社會, 知道錢既重要性, 覺得昔日既籃球隊隊長, 搞笑幽默開朗型男仔都是笑話, 公司遇上有錢男士, 即退化成拜金港女, 用「上進心」同「安全感」去量度男人, 平凡既男仔絕不會睇上眼或者收佢做兵, 將自己睇高一線. 覺得男人其實都幾易得到. 當然做愛已經是家常便飯

cum ts

At school

溫子聲話星期4出黎食野
順便比埋MOUSE PAD
有冇出

仲病緊 想死

sad

下星期啦咁
好冇

3am

studying yo

call spring later

go = =

當呢到Snapchat

好能超

kennel ts

頭先諗通左

每晚就係：叫春，思考，諗通

病

fear of suffering = worse than the suffering itself

唔知點講

我覺得自己唔想走幾年既原因係

香港始終有朋友屋企

冇啦啦突然間dum我走我唔想走都好正常

但諗真啲，又唔係窮到幾十萬都比唔起，year1 entry 讀多一年又唔係多

當去外國浸下咸水，逃離香港spoon feeding，填鴨教育，轉下環境，乜柒都好
其實抵囉 番黎做外資，請個人，大家間差唔多level，你都揀個外國番黎啦

咁撚鐘意香港 飛番黎咪又係12粒鐘

我就好好彩+唔好彩，冇女，唔洗好似河jai咁擔心兒女私情

所以有乜放唔低呀 傻撚左咩，咁好既機會應該好好把握

今日既kennel sir 又更強大

今日好撚強大！！！！

十卜=cm

平收一把 閃電雷擊or砰 skin awp
可以入數/steam買
求pm

Kennel on99

走

give u sticker

me tonight give u now ho sleepy
eat jor medicine

j jor whole night gsr...

連kioshima都有咁正既女可以屌
決定做pro player了

條女英國人 好似係

leon條女開台

好難捉摸！！！！

Cat girl正d👁👄👁

i still have the picture...

吉人你這剎那在何方

No

玩British next top model

依d女好撚正 係咪外國mk妹

Chloe

日日返工都上連登唔係辦法

紅衫rain?

G

唔返工都係上連登

屌你老母成撚日返夜 點樣約食飯?

quit job

約佢食lunch

當你打開個contact list發覺搵唔到一個可以傾心事嘅人係咩感覺

撚知咩, contact list都冇人

打俾我丫 你有我車隊電話

腫撚到咁

everybody get high sometimes you know

返餐廳仲約食lunch會唔會太反智

你都係想要個機會同佢單獨共處姐

同埋冇放飯時間 好撚反智

塊gsr真係好好用！！

未病好冇得拎

抵撚死啦
平時成日唔積口德 咒人死

Arm

所以更加要撈偏 害人

呢到冇一個人無辜

捨身害人

ckf - 我們都不是無辜的

尋日唔叫我幫你拎埋

落樓下都冇力

查理教授

痴線

5敢勃起了

19歲少女與將到外地工作的32歲男友人

五河

邊有人會扯旗架

岩

打5E打到就快嘔血...
仲差5場..

格離POST 見到笑到gapgap聲

s1果季我自己單排打頭十場,仲要無vip
唔殺40隻都嬴唔到,次次都16 14

勁牙

買完VIP 一場加我150分

I am a motherfuckin starve boy

#勵志

諗起聽日又放假真係有啲開心

Ya

仲差4場
岩岩有場打日本仔
對面1千分打撚哂
有個隊友又走左場

NEXT WEEK EAT OK?

60hz真係玩唔慣
今晚返黎細佬部野入房先

識英文既台狗係要show下既

-iwnl-

點睇

春天該很好 你若尚在場

打csgo用7.1有撚用咩

$16 一杯唔抵飲

b/o
係咩意思？

buy out

一口價

模擬7.1 係垃圾...D聲會變到好怪...

開左7.1完全聽唔到聲

點解1.6 D聲咁好
CSGO咁廢

一人一個好撚mean既圖

有冇巴打放KEY/STEAM錢

我想要key

買7.1不如開HRTF

我只係買過喇叭

不嬲玩CSGO都係開喇叭

gaming headset 個個差唔多，最緊要都係識發光同舒服...

我個game zero唔識發光

聽好多巴絲打講你好勁同經常carry
可否carry埋小弟個5e rank

輸左啦咁

你認錯人
我好廢

如果今朝我有144
我洗輸

+我 今晚CARRY你

無可能架喎
chisinmeister 喎！！

who are you...

玩switch先...
今集薩爾達又有排玩

好呀 不過呢幾日未得閒玩
多個謝先

我係你啲fans黎架
係舊登已經有聽聞過你傳奇級嘅功架

LEON開台未

lkc?

咁快知嘅

點解遊戲台而家咁多「俾隊友雷」既人....

我記得你係arsenal fanboy
唔係你仲有邊個

不過如果其他人太聰明，我都冇得唔洗做搵到錢...

諗住玩多陣不過已經唔知有咩好9up
btw我返到香港都要60hz laptop RIP

電叻好波

dota2都幾多war3 既custom map

合作ok?

要做就做到buzzfeed級數!!!!!!!

charm

我講多次...人眼係睇唔到24hz以上既分別
買MON最緊係係有LED燈識發光

ok 半個月後搞

用緊240Hz moon
同24Hz 分別唔太大

以前未有144hz mon neo咪一樣咁勁....
你地俾D MON廠洗哂腦喇

明天是iem sydney 好期待費曼的國外處子戰 (ENZO唔計)

真心咩

呃你有錢分咩....

上面都有個巴打用240hz，佢都話冇分別啦

搞咸網最搵錢...佢叫你熄adblock都一定乖乖地熄

你有無⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼁⼀

你有無試過 60hz -> 144hz -> 60hz 先
我就覺得分別好大啦

就係頂唔順144hz更新太快隻眼跟唔上轉番60hz

無意見

而家CSGO D PRO咁廢就係因為太依賴144hz，以前1.6 d pro勁幾多....

除非razer出有LED燈既144hz mon，等唔係都冇需要換住

CS 60 hz 同144hz冇 OW 咁大分別...
CS 60 都仲玩到...OW真係兩隻GAME

完全明白點解呢個post黎黎去去都係幾個人討論啦

玩源氏轉身睇唔到人都幾麻煩

用過144 點用番60呀

btw d 中年阿嬸學乜撚野人用atm 呀 屌你老母

呢個post其實好多人....

我silver 個時仲以為換左144 之後會勁左
直到而家用埋240 都仲係咁撚廢
前排先賣撚左個144 畀巴打

我現實睇野都有殘影

痴撚線同D傻既講HZ

聽聲就夠，我合埋眼都可以拎entry

等我仲真心左

Mouse : 牧马人游戏机械鼠标
Mouse Pad : a4 paper
Keyboard : 都市方圆 K28
Headset : samsung 原廠入耳式耳機
Monitor : 唔需要

我都準備賣返隻240Hz 出去
換隻4k 睇野清楚啲仲好

撚有人望你咩，自作多情！

食完野叫春

今晚既topic係女人

收karambit / m9 knife

Budget2-3k

Thanks

75hz以上=gear撚
成班傻鳩以為買哂啲pro gear就會變pro...
肥堡用usp都屌打你班垃圾啦

打機！！

係頭盔usp

😱

開黎見我

opskins懷疑我係reseller

有冇懷疑你啲skin 嘅來源

有無人有興趣收 kato14 嘅skin
想賣曬成個inventory 除左有紀念價值嗰啲

留st howl比我

會唔會考慮加budget 收把 m9 lore 0.05

m9 lore 幾錢

加少少上emerald

如果當日入番D titan 今日已經衣食無憂

佢把ak係holo titan貼左係blue laminate

放手套啦要

留steam or ig direct message (岩岩今朝整 未up曬啲screenshot)

今晚撐摩迪

titan 絕埋種
ibp都仲有機

下體會

有沒有國人？
已經進化到
有沒有妹子

learn things

Y你唔上去

女人唔蠢就冇閪屌
出面d人唔蠢我地就冇偏撈

做clickbait冇請打手都有人留言幫我反擊D 攻擊我既人....
呢個世界發生咩事

古至今都發生緊...

因為撈化仔...

幾銀 有興趣

中環d女個個都好摟屌

唔care了。。。

岩岩個friend推我車俾人見到 係咪要quit了

跳落城門河刀洗唔清

any ching da gay
using my brother 's desktop

= =

Where's my baby jack boy

in uk

Y no back too much hai chasing ?

有冇手足想去深圳河游水

係金鐘放左個響屁 你問我答

我2歲果時游左黎香港

咁污糟

今晚PUBG唔會再得25FPS

我上年先偷渡落黎，而家食緊綜援好爽

我同佢放假時間唔一樣..
佢前排返左黎
不過已經返左去

OK

mm-3

No people know!!!

擺明恰台仔弱智

發現用電動輪椅d人手車幾好

yes
bez he becomes mk jai
dou ng da gay..

還我可愛積囝

希望大家尊重番，話哂佢地係我米飯班主....

係台仔特別鐘意依d page..有無人解釋下

太柒不貼了....

下個月rex 會同我合作撈偏

希望大家g 持

我培育緊個facebook page，到時幫自己做打手

g持

好‼️

有冇發現呢排真係多左好多咸網

香港人先睇得明嘅圖

Xx語錄

女人錢最易搵！！

成人台大把人POST自己開左既咸網

而家要搵錢一定要有個facebook page

thisav 之前幾年賺到笑...

報道指現時ThisAV每日約100萬人次瀏覽
最起碼$10000一日.....

support

抵佢賺

佢D廣告仲要成版都係，click一下仲要彈三四個出黎....

幾時有得睇呀

唔打J抵制佢

其實如果隻IT 狗技術高嘅話
有adblock 都冇用

Myavsuper宜家係

曲線要講明

諗住去SSP同香檳大廈 請D 141 搞裸聊，等佢地唔洗俾D馬伕MOK 削，算唔算偉大

請我

你負責痾屎

我對波分分鐘大過d 141

shit daily hk....第一條片應該會過到一百萬view...

呃d人係蜜瓜屎 但其實係我屙出黎

每日淨係痾屎就有錢收....

係連登開POST : 我係youtube開左個痾屎既channel，希望大家支持下

連尼住賺到笑

又黎

( Show Blocked User - AlexHello )

IT 好撚重要

清食左d咩

自己貼都有D 反胃

PUSH

如果俾屋企人睇到仲難解釋過睇AV

下個新post第一頁貼屎

醒目D 既討論區都轉左型做content farm

Blocked

生巴睇到覆覆我 唔該 等你出價

另收 karambit / m9 doppler

睇唔到呀親

屌你老母咩

今晚唔番屋企

做乜撚野

今星期有g2 vs envy 加IEM sydney

點解國人見到我地灣灣打英文會特別嬲

開價幾多

hi 艾巴

狗巴

辛苦

女朋友唔比我同local town d人組隊train pokemon d gym上十層

嬲我本身講剩係同佢兩個去,唔中意有其他人
但兩條友未打到上十層都收得工

玩隻game都咁

垃圾種族

我有修養但無錢都係垃圾

5e同D啞仔打機

生巴 加左你

另收hot rod fn & fire serpent mw

ai

m9 doppler p1p3 有冇人放

Mouz 0-10 Godsent

屌你成套starring都冇埋
Another day of sun個段又幾好聽

香港CSGO第一人聽日終於登上頂峰決戰COLDZERA

係lib

宜家係出面煲煙

你好煩

24

PAD咩事

nip連呢隊垃圾mix隊都唔夠打

nip diginitas都贏唔到 人地仲要兩件stand in

廢撚到仆街

原來MAIKELELE又比人踢撚左

好似係stand in姐

confirm左 同PITA一齊比人踢

wtf

pita就話姐
馬奇利利都要踢?

easy

屌 要唔要面交 我ac應該舊過你個個
快啲

另收 hot rod & fire serpent

之前輸錢清哂人 找fd子打機

想口交

又出
有冇手足以前J過呢本野

鐘意既女jai

要去外國了，，，

long d friendzone

我中意既kennel想去英國都唔黎美國搵我......

gum u go as well lor..

晚晚我都想像可以一野扯低佢條leggings+波褲,再大大力咁拍佢有肉地既pat pat之後大大力咁插佢

stfu nigga

唔知點解訓唔著

宜家9am 喎

stfu u bitch ass nigga

琴晚冇訓..

唔同U

垃圾

我太高gpa

屌你老母仲記得kennel話try hard look出現
又係波褲leggings

跟佢入去讀呀麻= =""

kennel過黎一齊隊草

9up ja ma

我宜家日日著suit啦 夠tryhard未

咁要唔好彩到Birmingham都入唔到先得

可唔可以著住suit比我插你

捉你唔好運

回覆速度太快了

1001

今次仲唔入撚硬Durham

(6 points) Compute the 99-percent confidence interval for average hours of study per
week for male university students. You must show your calculations for credit.

99% =
± !",#.#" $ % ∙ '()
*+

Durham (career path)

失手

Birmingham (有得屌Kevin屎眼)

再失手

有得屌個女jai屎眼

我真係好撚醒木

冇我學校?
驚比我屌你屎眼?

吊你老木

...

Durham > UCD

HEY BB

hey 屎屎

U D TRASH UCD DOU CANT IN LA

UCD係勁既

but u trash

Yes 冇讀過書都入到

因為有quota比殘障學生嫁嘛

let's go Celtics

wt ah

wtf is going on

好撚肚餓

idk...

do u want some chicken

because you can suck my cock

nah
yours too small

Isaiah Thomas 又luck牙

會唔會打完playoff冇咗棚牙

咁樣含撚就唔會咬晒

煮麵先..

我都想打到你無牙之後迫你幫我含

溫書溫到好撚悶

meet爛左張notes

What is institutional sexism? It’s a set of rules — both overt and implied — that discriminate against women and afford better opportunities to men. Institutional sexism shows itself in very simple ways.

ho on9

she is unique